一人一個黑警電話

打電話可以玩鳩佢地

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相